有無人有興趣出黎玩狼人？

近期迷上左玩狼人，有無巴絲有興趣出黎玩啊？(唔係玩Whatsapp.telegram 狼)
規則就玩12人屠邊制

留名

下？去邊？

平時有上去大角咀啲party room 玩，或者去觀塘自己有個地方玩

係咪跟pandakill狼人規則

玩得屠邊當然，但我玩開同救同守唔會死

想join

有無用line啊？留ID啊

毒丁想join得唔得

ws得唔得